得罪講句 買PS4唔買ps plus嘅都係傻仔嚟

是咁的 我有個同事買咗PS4一年 一直都冇買ps plus
但佢又唔係玩啲咩單機game
佢買MHW bloodborne Fifa 之類
佢前排先話買plus 目的係買game有得折多10%
我真係笑出嚟

你買隻game一手嘅 就算過一至兩年買 都係$150什至更貴 有plus每個月都送三隻你玩 重可以連機

打得多係要買plus 就算少打我都覺得要買
每個月除返開都係$23
好過你買貴game

負咩評呀 屌你老味
實有啲咁嘅haters字都冇睇就負評

除左血源 基本無玩過佢送果d

但一直都keep住包年

記得買完仲送左隻全境

都有幾多game可以白金下

有時ps plus送啲大作都幾正
真心覺得係回本
而且有時ps plus會做12+3
幾抵屌

都有錢買機啦，唔爭在比多幾百啦屌

啱呀 就係講呢啲都俾人負評

有冇俾負評嘅會然駁下？